（18區形勢）一張圖睇晒邊個區最垃圾，沙田高質有根據

睇下攻邊度先

Up

唔洗用垃圾二字以免比三毛引戰

不過睇左圖，覺得黃大仙，西貢，葵青可以遊行

新西撚 大家要爭氣

睇漏深水埗

唉

深水埗竟然

大埔要加油呀

大埔同深水埗同我心中既印象完全係調轉

睇埋元朗啦咁多位

元朗重災區

成班廢老講唔掂就打人

其實係元朗分咗好多細選區，當中有唔少得一個選，自動當選

唔好傻啦
泛民本身都唔夠人出黎選
建制好多0零票自動當選
關垃圾唔垃圾咩事

封農場道道好笑

我覺得可行

２８號有將軍澳

黎葵青!!!! 石籬人!!!

深水埗算係沙田之外第二高質！？竟然！！ 仲可以行落旺角

深水埗估唔到
感覺老化舊區多老人家
好易收賣

定係嗰頭多劏房，最多水深火熱階層

民協嗰啲深耕咗深水埗好多年

我經常係深水埗 聽到好多廢老插抗爭者